[
    {
        "randomId": 469
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho wabereye wataramye  ku kabuhanda",
            "option_1": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Amazi mu gisura",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara rya kinege ntiribwa n'imbeba",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshoye mukara nkura mweru",
            "option_1": "Umutanoga ku rutare",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Ifuni mu mabuye",
            "correct_answer": "Amamera n'ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "So na data ko bameze impara inzoga y'ibwami izakorera nde ?",
            "option_1": "Urufunzo",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_4": "Ibihaza",
            "correct_answer": "Ibihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyoko ntannya aracuncumura",
            "option_1": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Isekurume",
            "option_4": "Igicuma bacuncumura",
            "correct_answer": "Igicuma bacuncumura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutamu irarenze n'iyayo",
            "option_1": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Isha mu mukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara rwa Nzamba yaturuka mu marembo wayacekwa",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Umubirigi",
            "option_3": "Ishoka mu rukwi",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Umubirigi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya no hakuno ngo barubaru",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_3": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_4": "Urubura mu masaka",
            "correct_answer": "Urubura mu masaka"
        }
    }
]